天氣一凍就想拍拖

攬住另一半既話 一定好暖嫁姐

凍定熱都想

唔係 熱個陣
對方攬埋黎會想一腳伸開佢

啱
尤其係隻手凍嗰陣捉住大家碌尻

開冷氣再攪

你一定係肥仔

bb你摸下我碌鳩定你碌鳩暖啲

我係肥絲

係咪毒絲

想就有咩

好快有

好凍呀

平安夜

碌鳩比樓上巴打取緊暖

你要唔要摸下我碌鳩呀